點解我次次睇女朋友個通話記錄都係空白？

疊羅漢

依家唔用電召
係用app召

你上得黎問心中都有左答案啦

帽事既

依獲真係綠帽疊羅漢

唔想面對 點解我要咁多手

電話冇位呀

想死

Del通話紀錄可以多番幾多位？

喂 安慰緊你就咪駁咀喇
而家又要諗過

唉 唔諗了

帽事既
一定係電話壞左

無人打比你女友 咁多心做咩

佢個電話壞左呀

無交電話費啫

佢唔做點養你啊

咁我叫佢唔洗再刪囉👌🏻

Bb 推銷電話咁多
唔想你亂諗野咪del哂佢囉
唔好諗咁複雜喎